# Arrays
==============

un Array empieza a buscar desde 0 en la lista. 
variable[0]

variabble[rojo,azul,verde,negro,amarillo]

variable[3]=verde

Para crea un nuevo objeto array usamos new. 

variableNueva = new variable(1,2,3,4,5,6)



````js
variable.addEventListener("click",function(){})
````

## Métodos para acceder a los arrays

.lenght 
-> Nos da el tamaño del array. 

-------

Hacer un array para rellenar una tabla html
Una platanificación de la semana

Bucle que recorra la tabla y que escribiese el contenido del array con innerhtml.

Opción b: 8 párrafos con tareas (v.facil)
///////

ARRAY DE DOS DIMENSIONES
===
El objetivo de esto, es añadir más valores a un array, creas uno nuevo en base a otro. 

Variable=new Array(7) -> crea un array.

Variable[0]= new Array("1","2,"3","4","5","6")

Eso es lo mismo que : Variable[0]= ["1","2,"3","4","5","6"]

Se puede simplicar con: [[primer array][segundo array]] = variable[0] -> primer array | variable[1] -> segundo array  

////////
miArray = new Array(7);
miArray=["uno","dos","tres","cuatro","cinco","seris","siete"]

for (i=0; i<miArray.lenght-1;i++) {
    miArray[i]

}
////////

textoAmostrar=""
for (i=0;i<6,i++){
    textoAmostrar=textoAmostrar+miSemana[i] <br>}
    document.get Id.innerHTML =textoAMostrar
}